點解冬天個人會特別懶？

因為好冷呀

打完出嚟都打左個冷震